【蔡英文頻道】鄭家純拍片叫台灣人投票！

如果蔡英文選唔到, 我地台灣既手足就仆街鳥

雞屎忽好撚正

[size=5]已做日文tweet 蔡英文新廣告
強調香港人睇 好心傷

RT

著到咁我認唔出佢